立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議直播 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

果燃台

now331 直播台

RTHK 32台

i-CABLE 新聞直播

立法會 綱上廣播

香港特別行政區立法會 youtube

--------------------------------------------

Android App

- HK LegCo

-------------------------------------------

財務委員會開始咗

假博士

假碩士

大家耐唔中要幫手推,

唔係就要開過

毛姨笑到

毛姨姨都忍唔住笑, 好好笑

其實依家主持緊嗰個係邊位 ?

毛ee笑死

毛姨姨好正

陳建波

陳振英

唔係陳建波嚟架, 我睇緊

佢咩來頭 ?

陳建波又講收成期

開緊內務委員會特別會議

內務委員會選舉主席

立法會開緊禁蒙面法小組委員會會議

直播緊

內務委員會特別會議

講緊蒙面法

點解哩個無人推? 睇佢地開會仲好笑過四點例會

咁樣答, 即係李家超肯定唔會嚟

鄭若驊都唔會